咪撚覆標題劇透post啦

你留句屌你老母, 好彩睇左, 又推返佢上黎
由得佢沉啦

同埋希望admin做下野

標題劇透撚死全家

治標不治本
班仆街會自己推

呢啲撚屌ban撚哂佢地就啱

bam極都bam唔晒
佢自己推就冇計, 起碼唔好幫佢推啦

屌都費事，成班on9仔